一個人唔識洗錢真係好辛苦

朋友有個同事
20頭/中 月入約3萬
收入算唔錯 但非常慳

1) 手機用緊note2 mon爆曬 成日聽唔到電話 whatsapp delay

2) 工作上既野 可以用10蚊左右解決 但係都要花半個鐘diy

3) 都係工作上既野 一樣野10蚊以內但可以用好耐 都會因為1-2蚊而周圍問人邊到買平d

4) 食飯a餐40 b餐42 想食b 但會因為貴2蚊而食a

聽個fd講 佢同事小康之家 屋企唔要求比家用咁樣

諗唔明點解一個人要咁苛待自己

唔通學連登仔咁期期換部皮幾嘢嘅iphone覺得自己先有頭有面先識洗錢？

人地唔咁慳法點買樓

萬幾蚊 我理解
我自己都無用緊iPhone 因為我用唔著咁多功能
但我上面係講緊幾蚊既事

而且個條友唔係揾萬幾要比8000家用個種人
10蚊可以解決既野 你曬半個鐘去做 會唔會太慳

日日叫雞你唔知姐

女仔黎 叫乜雞

到時人哋買層靚樓或去歐洲旅行豪玩豪住嗰陣你唔好羨慕。

教書？

唔係

犧牲咁大 有咩值得羨慕
再講 買層樓同慳錢有關係
但買層靚樓呢
以依加既樓價黎講 同識唔識投資關係大d
利申 唔識

佢嫁得出我切

可能佢好ENJOY

佢開心就得
唔開心就笑姐

人人價值觀不同啵清

巴打洗定個8月15都得喇

自己覺得無問題咁有咩所謂

人得一世慳比邊個用？

悶撚
不過30000又唔係好多，大洗一樣可以個個月清

自虐傾向